網民票選日本「名符其實的美少女」TOP10

現在很多十幾歲的女孩在日本娛樂圈活躍著，她們以可愛清純的樣貌很快走紅，特別是橋本環奈掀起了「千年一見美少女」的美女封號風潮之後，日本人對這些少女是更加留意，那到底誰才是日本國民心目中最美的少女呢？日本網站 goo 就針對這個主題進行了調查，選出日本「名符其實的美少女」TOP10，一起來看看這個榜單吧！

第 10 名 平祐奈（19 歲）
演出過《忍者之國》、《青空呐喊》等電影作品，姊姊是另一位知名藝人平愛梨。

第 9 名 永野芽郁（18 歲）
於原作漫畫改編的真人電影《俺物語!!》擔任女主角，在今年更主演了 NHK 春季晨間劇《一半，藍色。》。

第 8 名 太田夢莉（18 歲）
日本女子偶像團體NMB48 Team BII的成員，短髮的她得到許多網民的喜愛。

第 7 名 蘆田愛菜（14 歲）
出演電視劇《Mother》[1]時成名，被稱為「天才童星」，剛過六歲生日就拿下第65屆日劇學院賞新人賞、助演女優賞，同時也成為史上最年輕的得獎主。

第 6 名 本田望結（14 歲）
以《家政婦三田》走紅的童星演員，因為憧憬在 201 6年世界青少年花式滑冰錦標賽取得金牌的姊姊本田真凜，上了國一的她也成為了花式滑冰選手。

第 5 名 齋藤飛鳥（19 歲）
女子偶像團體乃木坂46成員，亦是時裝雜誌《CUTiE》的專屬模特兒，她還演出了日本版《那些年，我們一起追的女孩》的女主角。

第 4 名 濱邊美波（17 歲）
去年上映的電影《我想吃掉你的胰臟》走紅於日本和台灣，2011 年參與東寶藝能舉辦的「東寶灰姑娘」試鏡會並獲得新世代獎，得以進入演藝界。

第 3 名 福原遙（19 歲）
小學1年級便以童星身份活躍在娛樂圈，現在長大成了充滿透明感的美少女。

第 2 名 廣瀨鈴（20 歲）
是演員及時裝模特兒，擁有一張美麗且精緻臉蛋的她，不論是長髮或短髮的造型都相當好看。

快手啦

第 1 名 橋本環奈（19 歲）
第一位完全沒有意外，就是擁有「千年一見美少女」稱號的橋本環奈！

下...

Source:

AKB大帝珠理奈呢

齋藤飛鳥應該第一

Agger

石原三章都屌打呢班女

中元鈴香？

討論應該附上圖片

廣賴臭西成廿歲都有

AGGER WITH YOU WHOLEHEARTEDLY
美波都唔差

本田望結 越大越正

奶木板

asuka! be my sweetheart!

美波

屌，睇動物警視廳果套野見條肥妹又肥又矮腳又粗都做主角，根本石川戀已經屌打佢

佢個妹仲正

結衣 長澤 石原 北川 呢班真女神
原來已經係那些年

第 1 名 平手友梨奈（17 歲）
第一位完全沒有意外，就是擁有「千年一見美少女」稱號的平手友梨奈！

朱千雪呢

廿一歲巨乳困擾

正確討論態度 請大家附上圖片

朱千雪呢？

無圖點討論牙

仲以為第一係朱千雪

有冇下海先
冇就講咩都係假

14歲果個

第 7 名 蘆田愛菜（14 歲）

好想帶佢番屋企養大佢
如果佢可以接受我呢個怪叔叔

ZARD世界第一

居然無今田美櫻

蘆田愛菜

剩係識橋本環奈

永野芽郁真係好靚

排越高越柒

橋本環奈 肥左好多

宇都宮呢？

名符其實的雞

唔係講笑 呢個真心正

呢張睇到我好心動

第十嗰個呢張都屈爆所有人啦

點解我福原遥bb咁可愛都有咁多負評

求名 摩牙

吉岡里帆先係第一

齋藤飛鳥

等我仲係到搵朱千雪tim

浜邊美波世界第一
最高！

呢type幾正
又靚又cool cool地咁

lm

fbi

NO.1

1&2 on9

仲觀望緊
暫時望結正過家姐同細妹

求名

呢個賣唱唔賣顏ok?

我女神

佢真係笑得勁甜

返屋企鳩叫啦屌

有我
福原遙bb

翻版！我先係！

G
橋本有菜好J過佢

以為又有朱千雪

飛鳥

我睇到有東京食種董香既感覺

14歲個個磨牙

次序係咪調轉左？
第九第十名靚d喎

樣都正

第八好似唔錯 有無其他圖 第四可以等佢大

矢吹奈子

睇完之後我只想講句...

食屎啦cctvb！

少女感唔夠

靚到 美波波

堀北呢

有冇番號

福原遙

中村ゆりか

babymetal

now

今村麻莉愛

4 5 6 10

心水推薦

三個都唔似樣

以前靚啲 依家都還可以

雞

盧田愛菜做戲真係好勁

福原遙男人樣

左邊女友 右邊sp

Btw套劇好撚好睇

美波啦

渡邊麻友

你老味。。睇啲負皮數就知連登仔平時屌開仙女

澤北露娜都係19歲，點解冇佢
黎傳下教，等多啲人識佢

超能勁處男入面是但一個女角都屌打個榜

兩位女神走埋一齊
個list 仲有太田夢莉同美波bb 都正

咪就係

臭閪鈴好多負皮

愈前愈

屌你老母嗰隻咩齋藤飛鳥咁撚樣衰都有第5 啲人是唔是盲的

平祐奈忍者之國出得嗰幾分鐘肥過閪

少女牙

係選美少女啊
三章野仲係美少女咩

緊係菜緒

肥本環奈，減下肥先喇

美波bb

圖一都唔錯
圖二照妖鏡黎？
不過冇人超越到全盛嘅長澤雅美

第一位完全沒有意外

黑社會超能力女兒個三島曈原型係咪第7位 好似

我反而想問呢度究竟有幾多個係處女

第二劇照嚟
病到就死

下海系日本姓黎

日本網民用票選證明自己是名符其實的鬼扲眼

個名

避禕牙？

橋本劣化都咁都仲第一

嫁埋人

太田夢夢